/* A label with the name of a terminal on an associated
utility element (first variable) and a percentage
(second variable) indicating the relative location along
an edge where a utility association is (logically) located. */
"%@, %@" = "%@, %@";

/* A label declaring the number of starting points selected for a utility network trace. */
"%lld selected" = "已選擇 %lld";

/* A label indicating the number of results of a utility network trace. */
"^[%lld Results](inflect: true)" = "^[%lld 個結果](inflect: true)";

/* A reference to 3D content. */
"3D" = "3D";

/* An alert message indicating that a certificate is required to access
content on a remote host. The variable is the host that prompted the challenge. */
"A certificate is required to access content on %@." = "需要憑證才能在 %@ 上存取內容。";

/* A message explaining that a map area cannot be downloaded at this time. */
"A map area cannot be downloaded at this time." = "目前無法下載地圖區域。";

/* A label for a button to add a new utility association. */
"Add" = "新增";

/* A label for a button to add a new utility network association. */
"Add Association" = "新增關聯";

/* A label for a button to add a map area. */
"Add Map Area" = "新增地圖區域";

/* A button to add new utility trace starting points. */
"Add New" = "新增";

/* A section header for advanced options. */
"Advanced Options" = "進階選項";

/* A reference to all of the sites defined in a floor aware map. */
"All Sites" = "所有網站";

/* A message describing the outcome of clearing all utility network trace results. */
"All the trace inputs and results will be lost." = "將遺失所有追蹤輸入和結果。";

/* An error message for when fetching map areas fails. */
"An error occurred while fetching map areas." = "擷取地圖區域時發生錯誤。";

/* The title for a map area. */
"Area %lld" = "區域 %lld";

/* A hint for the user to enter an area name in the text field. */
"Area Name" = "區域名稱";

/* A navigation title for the Association Settings page. */
"Association Settings" = "關聯設定";

/* A label in reference to a utility association type. */
"Association Type" = "關聯類型";

/* A label in reference to utility associations elements contained within a popup. */
"Associations" = "關聯";

/* A label for the "Attachment" utility association kind. */
"Attachment" = "附件";

/* A label in reference to attachments. */
"Attachments" = "附件(A)";

/* An error message explaining attachments larger than the provided maximum cannot be downloaded. */
"Attachments larger than %@ cannot be downloaded." = "無法下載大於 %@ 的附件。";

/* A label in reference to the attributes of a geo element. */
"Attributes" = "屬性";

/* A label indicating authentication is required to proceed. */
"Authentication Required" = "需要驗證";

/* A section header label in reference to the asset
types available to use when querying for utility
association feature candidates. */
"Available Asset Types" = "可用資產類型";

/* A generic label for navigating to the previous screen or returning to the previous context. */
"Back" = "上一步";

/* A label in reference to bookmarks contained in a map or scene. */
"Bookmarks" = "書籤";

/* A label for a button to open the system file browser. */
"Browse" = "瀏覽";

/* Building (Level of Detail) */
"Building" = "建築物";

/* Buildings (Level of Detail) */
"Buildings" = "建築物";

/* A label for a button to show the calibration view. */
"Calibrate" = "校正";

/* A label for the calibration view used to calibrate the camera
for the AR experience. */
"Calibration" = "校正";

/* A title for an alert that camera access is disabled. */
"Camera access is disabled" = "相機存取已停用";

/* A label for a button to cancel an operation. */
"Cancel" = "取消";

/* A label for a button to cancel the starting point selection operation. */
"Cancel Starting Point Selection" = "取消起點選擇";

/* The status text when a map area download is cancelled. */
"Cancelled" = "已取消";

/* A label indicating that the remote host's certificate is not trusted. */
"Cannot Verify Server Identity" = "無法驗證伺服器身分";

/* A label indicating that a certificate is required to proceed. */
"Certificate Required" = "需要憑證";

/* The accessibility hint for choosing the 'compass navigation' auto-pan mode in the location button context menu. */
"Change auto-pan mode to compass" = "將自動平移模式變更為羅盤儀";

/* The accessibility hint for choosing the 'navigation' auto-pan mode in the location button context menu. */
"Change auto-pan mode to navigation" = "將自動平移模式變更為導航";

/* The accessibility hint for choosing the 'recenter' auto-pan mode in the location button context menu. */
"Change auto-pan mode to recenter" = "將自動平移模式變更為重新置中";

/* The accessibility hint of the location button. */
"Change location display options" = "變更位置顯示選項";

/* A label of a mark on a chart. */
"chart-mark-label-value" = "值";

/* A label for a button to choose an file from the user's files. */
"Choose From Files" = "從檔案選擇";

/* A label for a button to choose a photo or video from the user's photo library. */
"Choose From Library" = "從圖庫選擇";

/* Instructional text for the user to choose a feature
candidate to add as a utility association. */
"Choose to add" = "選擇以新增";

/* Cities (Level of Detail) */
"Cities" = "城市";

/* City (Level of Detail) */
"City" = "城市";

/* E.g. Remove text from a text field. */
"Clear" = "清除";

/* A directive to clear all of the completed utility network traces. */
"Clear All Results" = "清除所有結果";

/* A label in reference to the color used to display utility trace result graphics. */
"Color" = "顏色";

/* The accessibility value of the location button when the auto-pan mode is compass navigation. */
"Compass navigation" = "羅盤儀導航";

/* The accessibility label of the compass button. */
"compass-button-accessibility-label" = "羅儀盤";

/* A label for the "Connectivity" utility association kind. */
"Connectivity" = "連線能力";

/* A label for the "Containment" utility association kind. */
"Containment" = "遏制";

/* A label indicating whether content in the new
association is visible or not. */
"Content Visible" = "可見內容";

/* Continent (Level of Detail) */
"Continent" = "大陸";

/* A button indicating the user accepts a potentially dangerous action.
A label for a button used to continue the authentication operation. */
"Continue" = "繼續";

/* A label for a button to continue editing the feature form. */
"Continue Editing" = "正在繼續編輯";

/* An error message explaining that map areas could not be retrieved for this map. */
"Could not retrieve map areas for this map." = "無法擷取此地圖的地圖區域。";

/* Localized text to display the number of items in a collection. */
"Count %lld" = "計數 %lld";

/* Counties (Level of Detail) */
"Counties" = "郡";

/* Countries (Big) (Level of Detail) */
"Countries (Big)" = "國家/地區 (大)";

/* Countries (Small) (Level of Detail) */
"Countries (Small)" = "國家/地區 (小)";

/* County (Level of Detail) */
"County" = "郡";

/* The status text for an opened map area. */
"Currently open" = "目前開啟";

/* Text indicating a field's value must not exceed a maximum date. */
"Date exceeds maximum" = "日期超過最大值";

/* Text indicating a field's value must meet a minimum date. */
"Date less than minimum" = "日期小於最小值";

/* Text indicating a field's value must be on or after the minimum date specified in the variable. */
"Date must be on or after %@" = "日期必須等於或晚於 %@";

/* Text indicating a field's value must be on or before the maximum date specified in the variable. */
"Date must be on or before %@" = "日期必須等於或早於 %@";

/* A label for a button used to delete a utility network trace input component or result. */
"Delete" = "刪除";

/* A label for a button used to delete all starting points on a pending utility network trace. */
"Delete All Starting Points" = "刪除所有起點";

/* The title of the dialogue confirming deletion of all points. */
"Delete all starting points?" = "是否要刪除所有起點?";

/* A label for a button to delete a map area download. */
"Delete Download" = "刪除下載";

/* A label for the description of the map area. */
"Description" = "描述";

/* Discard edits on the feature form. */
"Discard" = "放棄";

/* A label for a button to discard unsaved edits. */
"Discard Edits" = "放棄編輯內容";

/* A question asking if the user would like to discard their unsaved edits. */
"Discard Edits?" = "放棄編輯內容?";

/* E.g. Close/hide a sheet or pop-up. */
"Dismiss" = "清除";

/* A label for a button for the user to indicate completion of the current task. */
"Done" = "完成";

/* A label for a button to download a map area. */
"Download" = "下載";

/* The status text when a map area failed to download. */
"Download failed" = "下載失敗";

/* A label for a button to download a map area. */
"Download Map Area" = "下載地圖區域";

/* The status text when a map area is downloaded. */
"Downloaded" = "已下載";

/* The status text when a map area is downloading. */
"Downloading" = "正在下載";

/* A message indicating that the user attempted to use a single utility
network element for more than one trace starting point. */
"Duplicate starting points cannot be added." = "無法新增重複的起點。";

/* The cardinal direction East. */
"East" = "東";

/* A label indicating an element could not be identified as a starting point
for a utility network trace. */
"Element could not be identified." = "無法識別元素。";

/* A label for the slider that adjusts the camera elevation for the
AR experience. */
"elevation" = "高程";

/* An error message explaining attachments with empty files (0 bytes) cannot be downloaded. */
"Empty attachments cannot be downloaded." = "無法下載空白附件。";

/* An error message indicating the selected attachment is an empty file and not supported. */
"Empty files are not supported." = "不支援空白檔案。";

/* Text indicating a field's value must be within the
allowed length range. The first and second parameter
hold the minimum and maximum length respectively. */
"Enter %lld to ^[%lld characters](inflect: true)" = "輸入 %lld 到 ^[%lld 個字元](inflect: true)";

/* Text indicating the user should enter a field's exact number of characters. */
"Enter ^[%lld characters](inflect: true)" = "輸入 ^[%lld 個字元](inflect: true)";

/* An instruction to enter a name. */
"Enter a name" = "輸入名稱";

/* A label for a combo box input that prompts the user to enter a value. */
"Enter Value" = "輸入值";

/* Text indicating a field's value must be within the allowed range.
The first and second parameter hold the minimum and maximum values respectively. */
"Enter value from %@ to %@" = "輸入 %@ 到 %@ 的值";

/* A label in reference to an error that occurred during a utility network trace. */
"Error" = "錯誤";

/* An error message shown when the element's
associations filter results cannot be displayed.
The variable provides additional data. */
"Error fetching filter results: %@" = "擷取篩選器結果時發生錯誤: %@";

/* A label indicating that an error occurred while fetching map areas. */
"Error Fetching Map Areas" = "擷取地圖區域時發生錯誤";

/* A title for an alert that the selected file was not able to be
imported as an attachment. */
"Error importing attachment" = "匯入附件時出錯";

/* A message indicating that some error occurred while importing a chosen
network certificate. */
"Error importing certificate" = "匯入憑證時出錯";

/* An error to be displayed when a basemap chosen from the basemap gallery fails to load. */
"Error loading basemap." = "載入底圖時出錯。";

/* An error message shown when a GeoModel failed to load.
The variable provides additional data. */
"Error loading bookmarks: %@" = "載入書籤時出錯: %@";

/* A label indicating popup expressions are being evaluated. */
"Evaluating popup expressions" = "正在評估快顯視窗表達式";

/* Text indicating a field's value exceeds the maximum allowed value. */
"Exceeds maximum value" = "超過最大值";

/* A label indicating a certificate file was inaccessible. */
"Failed to access the certificate file." = "無法存取憑證檔。";

/* A message indicating that the chosen utility network element wasn't able
to be used as a trace starting point. */
"Failed to set starting point" = "無法設定起點";

/* The accessibility value of the location button when the location display fails to start. */
"Failed to start" = "無法啟動";

/* A label in reference to utility elements returned as results of a utility network
trace operation. */
"Feature Results" = "圖徵結果";

/* A field in a dataset. */
"Field" = "欄位";

/* A label in reference to fields in a set of data contained in a popup. */
"Fields" = "欄位";

/* A label for a text entry field that allows the user to filter a list of values by name. */
"Filter" = "篩選器";

/* A label for a search field to filter utility 
asset types by name. */
"Filter asset types by name" = "依名稱篩選資產類型";

/* A label for a search field to filter utility 
association candidate features by name. */
"Filter candidates by name" = "依名稱篩選候選者";

/* A field allowing the user to filter a list of facilities by name. A
facility contains one or more levels in a floor-aware map or scene. */
"Filter facilities" = "篩選機構";

/* A label for a search field to filter utility 
association feature sources by name. */
"Filter feature sources by name" = "依名稱篩選圖徵來源";

/* A field allowing the user to filter a list of sites by name. A site
contains one or more facilities in a floor-aware map or scene. */
"Filter sites" = "篩選網站";

/* A hint for the user on what to search for in a search bar. */
"Find a place or address" = "尋找地點或地址";

/* The message shown when a form could not be submitted. */
"Finish editing failed." = "完成編輯失敗。";

/* The message shown when a form could not be 
submitted with additional details. */
"Finish editing failed.\n%@" = "完成編輯失敗。 %@";

/* A label in reference to a fractional distance along an 
edge of a utility network element. */
"Fraction Along Edge" = "沿邊緣分數";

/* A label for the element on the "from" side of a utility association. */
"From Element" = "從元素";

/* A label for a button to choose a feature for a new
utility association from a network data source. */
"From Network Data Source" = "從網路資料來源";

/* A label in reference to function outputs returned as results of a utility network
trace operation. */
"Function Results" = "函數結果";

/* A label for the slider that adjusts the camera heading for the
AR experience. */
"heading" = "標題";

/* The accessibility value of a compass. The first
variable is a heading in degrees and the second
variable is a cardinal or intercardinal direction. */
"Heading: %@ %@" = "標題: %@ %@";

/* The section header for the auto-pan section in the location button context menu. */
"Hide Location" = "隱藏位置";

/* The accessibility hint of the hide location display context menu option. */
"Hide location display" = "隱藏位置顯示";

/* House Property (Level of Detail) */
"House Property" = "房產";

/* Houses (Level of Detail) */
"Houses" = "房屋";

/* A label indicating that a challenge should be ignored. */
"Ignore" = "忽略";

/* A label for the "Junction Edge Object Connectivity From Side" utility association kind. */
"Junction Edge Object Connectivity From Side" = "接點至邊緣的物件連線能力來源端";

/* A label for the "Junction Edge Object Connectivity Midspan" utility association kind. */
"Junction Edge Object Connectivity Midspan" = "接點至邊緣的物件連線能力中跨";

/* A label for the "Junction Edge Object Connectivity To Side" utility association kind. */
"Junction Edge Object Connectivity To Side" = "接點至邊緣的物件連線能力目標端";

/* A label for a pie chart legend item label. */
"Label" = "標籤";

/* Text indicating a field's value must be within the allowed range. */
"Less than minimum value" = "小於最小值";

/* A label for the level of detail picker view. */
"Level of Detail" = "詳細程度";

/* The status text when a map area is loading. */
"Loading" = "正在載入";

/* The status text when a map area failed to load. */
"Loading failed" = "載入失敗";

/* The accessibility label of the location button when the location display is not showing. */
"Location display" = "位置顯示";

/* The label text for choosing the 'compass navigation' auto-pan mode in the location button context menu. */
"location-button-accessibility-value-compass" = "羅儀盤";

/* The label text for choosing the 'navigation' auto-pan mode in the location button context menu. */
"location-button-accessibility-value-navigation" = "導航";

/* The label text for turning the auto-pan mode off in the location button context menu. */
"location-button-accessibility-value-off" = "關閉";

/* The label text for choosing the 'recenter' auto-pan mode in the location button context menu. */
"location-button-accessibility-value-recenter" = "重新置中";

/* The accessibility label of the location button when the 
location display is showing and the button cycles 
through auto-pan modes. */
"location-button-auto-pan-accessibility-label" = "自動平移";

/* The header of the auto-pan section in the location button context menu. */
"location-button-auto-pan-section-header-title" = "自動平移";

/* The accessibility value of the location button when the auto-pan mode is navigation. */
"location-button-status-label-navigation" = "導航";

/* The accessibility value of the location button when the auto-pan mode is off. */
"location-button-status-label-off" = "關閉";

/* The accessibility value of the location button when the auto-pan mode is recenter. */
"location-button-status-label-recenter" = "重新置中";

/* A title for the offline map areas view. */
"Map Areas" = "地圖區域";

/* Text indicating a field's maximum number of allowed characters. */
"Maximum ^[%lld characters](inflect: true)" = "最多 ^[%lld 個字元](inflect: true)";

/* Text indicating a field's maximum number of allowed characters is exceeded. */
"Maximum character length exceeded" = "已超過字元長度上限";

/* A label in reference to media elements contained within a popup. */
"Media" = "媒體";

/* Metropolitan Area (Level of Detail) */
"Metropolitan Area" = "都會區域";

/* A warning message indicating microphone access has been disabled for the current application in the system settings. */
"Microphone access has been disabled in Settings." = "麥克風存取已在「設定」中停用。";

/* Text indicating a field's minimum number of allowed characters is not met. */
"Minimum character length not met" = "不符合字元長度下限";

/* The mode in which the utility network trace tool is being used (either creating traces or viewing traces). */
"Mode" = "模式";

/* A label for a button to view details for a list row. */
"More Information" = "更多資訊";

/* A label for a button to see more options for a list row. */
"More Options" = "更多選項";

/* A label in reference to the user defined name for an individual utility network trace. */
"Name" = "名稱";

/* Neighborhood (Level of Detail) */
"Neighborhood" = "鄰里";

/* A label in reference to a specific utility network. */
"Network" = "網路";

/* A navigation title for a page listing
data sources in a utility network. */
"Network Data Source" = "網路資料來源";

/* A navigation title for a view to create a new association in. */
"New Association" = "新建關聯";

/* A label in reference to the new name of a file, shown in a file rename interface. */
"New name" = "新名稱";

/* A label for a button to show new utility network trace configuration options. */
"New Trace" = "新增軌跡";

/* A label indicating that no associations are available for the utility associations element. */
"No Associations" = "無關聯";

/* A label indicating that no bookmarks are available for selection. */
"No bookmarks" = "無書籤";

/* A label indicating no utility association 
candidates matching the filter criteria were
found. */
"No Candidates Found" = "找不到候選者";

/* A statement that no utility trace configurations are available. */
"No configurations available." = "無可用配置。";

/* A label indicating no utility association 
feature sources were found. */
"No Feature Sources Found" = "找不到圖徵來源";

/* A label indicating no utility association 
filter results were found. */
"No Filter Results Found" = "找不到篩選結果";

/* An error message explaining that there is no internet connection. */
"No Internet Connection" = "無網際網路連線";

/* An error message explaining that there is no internet connection and only downloaded areas are shown. */
"No internet connection. Showing downloaded areas only." = "無網際網路連線。 僅顯示下載的區域。";

/* A label indicating that there are no map areas. */
"No Map Areas" = "無地圖區域";

/* A statement that no sites or facilities with names matching a filter phrase were found. */
"No matches found." = "找不到相符項。";

/* A message to show when there are no results or suggestions. */
"No results found" = "找不到任何結果";

/* A label indicating that no utility named trace configurations are available. */
"No trace types found." = "找不到軌跡類型。";

/* A label indicating that no utility networks are available. */
"No utility networks found." = "找不到公用事業網路。";

/* A string indicating that no value has been set for a form field. */
"No Value" = "沒有值";

/* The cardinal direction North. */
"North" = "北";

/* The intercardinal direction Northeast. */
"Northeast" = "東北";

/* The intercardinal direction Northwest. */
"Northwest" = "西本";

/* A trace function output result was not provided. */
"Not Available" = "不可用";

/* A label for a button to choose the current time and date for a field. */
"Now" = "我現在";

/* A string identifying a utility network object. */
"Object ID: %@" = "物件 ID: %@";

/* A label indicating that the map is offline disabled. */
"Offline Disabled" = "已停用離線";

/* A label for button to proceed with an operation. */
"OK" = "確定";

/* A label indicating features can be selected by
interactively tapping on the map. */
"On Map" = "地圖上";

/* A message explaining that the online map failed to load. */
"Online Map Failed to Load" = "線上地圖無法載入";

/* Helper text indicating that an accompanying button only 
removes only the association.  */
"Only removes the association. The feature remains." = "僅移除關聯。 功能仍然存在。";

/* A label for a button to open a map area. */
"Open" = "開啟";

/* The status text when a map area is packaging. */
"Packaging" = "正在封裝";

/* The status text when a map area packaging failed. */
"Packaging failed" = "封裝失敗";

/* A label instructing to pan and zoom the map to define an area. */
"Pan and zoom to define the area" = "平移並縮放以定義區域";

/* A label in reference to a credential password. */
"Password" = "密碼";

/* A label indicating that a password is required to proceed with an operation. */
"Password Required" = "需要密碼";

/* A label in reference to a percent along an 
edge of a utility network element. */
"Percent Along" = "沿線百分比";

/* A message for an alert requesting camera access. */
"Please enable camera access in settings." = "請在設定中啟用相機存取。";

/* A label requesting the password associated with the chosen certificate. */
"Please enter a password for the chosen certificate." = "請輸入所選憑證的密碼。";

/* A label indicating that at least one starting location is required for the
chosen utility network trace configuration. */
"Please set at least 1 starting location." = "請至少設定 1 個起始位置。";

/* A label indicating that at least two starting locations are required for the
chosen utility network trace configuration. */
"Please set at least 2 starting locations." = "請至少設定 2 個起始位置。";

/* An error message shown when a popup cannot be displayed.
The variable provides additional data. */
"Popup evaluation failed: %@" = "快顯視窗評估失敗: %@";

/* The status text when a map area is ready to download. */
"Ready to download" = "已準備好下載";

/* A button allowing users to proceed to record a video while acknowledging audio will not be captured. */
"Record video only" = "僅限錄影";

/* A label for a button to refresh map area content. */
"Refresh" = "重新整理";

/* A label for a button to remove a utility network association. */
"Remove" = "移除";

/* A label for a button to remove a utility association. */
"Remove Association" = "移除關聯";

/* A label for a confirmation to remove a utility association. */
"Remove association?" = "是否要移除關聯?";

/* A label for a button to remove a map area download. */
"Remove Download" = "移除下載";

/* A label for a button to rename an attachment. */
"Rename" = "重新命名";

/* A label in reference to the action of renaming a file, shown in a file rename interface. */
"Rename attachment" = "重新命名附件";

/* The accessibility hint of the compass component. */
"Reorient map north" = "將地圖重新指北";

/* A label for button to show when the user has panned the map away
from the original search location. 'Here' is in reference to the
current visible extent of the map or scene. */
"Repeat Search Here" = "在這裡重複尋";

/* A label indicating a field is required */
"Required" = "必填資訊";

/* A label for a button to show utility network trace results. */
"Results" = "結果";

/* Room (Level of Detail) */
"Room" = "房間";

/* Rooms (Level of Detail) */
"Rooms" = "房間";

/* Finish editing the feature form. */
"Save" = "儲存";

/* A label for a button to save edits. */
"Save Edits" = "儲存編輯內容";

/* A generic prompt for a search field where a more
specific prompt has not been provided. */
"Search" = "搜尋";

/* A label for a search bar to search through feature 
candidates to use in a new utility association. */
"Search Features" = "搜尋圖徵";

/* A label in reference to a search query entered by the user. */
"Search Query" = "搜尋查詢";

/* A label prompting the user to make a selection from the available bookmarks. */
"Select a bookmark" = "選擇書籤";

/* A label directing the user to select a facility. A facility contains one
or more levels in a floor-aware map or scene. */
"Select a facility" = "選擇機構";

/* A title for the on demand configuration view. */
"Select Area" = "選擇區域";

/* A label for button to select a utility network. */
"Select Network" = "選擇網路";

/* A label for button to select a utility network trace configuration. */
"Select Trace Configuration" = "選擇追蹤配置";

/* A label for a button to take the user to a contextually inferred settings page. */
"Settings" = "設定";

/* A label for a button to show all the association results. */
"Show all" = "顯示全部";

/* A label for a button to show the indicated feature on the map. */
"Show On Map" = "在地圖上顯示";

/* A label in reference to all of the sites in a floor-aware map or scene. */
"Sites" = "網站";

/* A label for the file size of the map area. */
"Size: %@" = "大小: %@";

/* Small Building (Level of Detail) */
"Small Building" = "小型建築物";

/* The cardinal direction South. */
"South" = "南";

/* The intercardinal direction Southeast. */
"Southeast" = "東南";

/* The intercardinal direction Southwest. */
"Southwest" = "西南";

/* A label indicating the spatial reference of the chosen basemap doesn't
match the spatial reference of the map or scene. */
"Spatial reference mismatch." = "空間參考不符。";

/* The accessibility value of the location button when the location display is starting. */
"Starting" = "正在啟動";

/* A label in reference to the utility elements chosen as starting points for a utility
network trace operation. */
"Starting Points" = "起點";

/* State/Province (Level of Detail) */
"State/Province" = "州/省";

/* States/Provinces (Level of Detail) */
"States/Provinces" = "州/省";

/* The accessibility value of the location button when the location display is not showing. */
"Stopped" = "已停止";

/* The accessibility value of the location button when the location display is stopping. */
"Stopping" = "正在停止";

/* Street (Level of Detail) */
"Street" = "街道";

/* Streets (Level of Detail) */
"Streets" = "街道";

/* A label for a button to capture a new photo or video. */
"Take Photo or Video" = "拍照或攝影";

/* An instruction to the user to tap on a horizontal surface to
place an ArcGIS Scene. */
"Tap a surface to place the scene" = "點選表面以放置場景";

/* A label indicating that tapping an image will reveal
additional information. */
"Tap on the image for more information." = "點擊圖像以取得更多資訊。";

/* A label in reference to a utility terminal. */
"Terminal" = "終端機";

/* A label in reference to the chosen terminal configuration of a utility network element. */
"Terminal Configuration" = "終端機配置";

/* A label indicating the chosen basemap doesn't have a spatial reference. */
"The basemap does not have a spatial reference." = "底圖沒有空間參考。";

/* An error to be displayed when a basemap chosen from the basemap gallery fails to
load for an unknown reason. */
"The basemap failed to load for an unknown reason." = "因不明原因而無法載入底圖。";

/* A label indicating the spatial reference of the chosen basemap doesn't
match the spatial reference of the map. */
"The basemap has a spatial reference that is incompatible with the map." = "底圖具有與地圖不相容的空間參考。";

/* A label indicating the chosen file or given password was invalid. */
"The certificate file or password was invalid." = "憑證檔或密碼無效。";

/* A label indicating the chosen file was invalid. */
"The certificate file was invalid." = "憑證檔無效。";

/* The title shown when the feature form failed to save. */
"The form wasn't submitted" = "未提交表格";

/* A warning that the host service (challenge.host) is providing a potentially unsafe certificate. */
"The identity of \"%@\" cannot be verified. Would you like to connect anyway?" = "無法驗置「%@」的身分。 是否仍要連線?";

/* A label indicating the map doesn't have a spatial reference. */
"The map does not have a spatial reference." = "地圖沒有空間參考。";

/* A message indicating that the map is not offline enabled. */
"The map is not enabled for offline use." = "地圖未啟用離線使用。";

/* A message explaining that the map area name must be unique. */
"The name for the map area must be unique." = "地圖區域的名稱必須是唯一的。";

/* A label indicating the given password was invalid. */
"The password was invalid." = "密碼無效。";

/* A generic message for an alert that the selected file was not able
to be imported as an attachment. */
"The selected attachment could not be imported." = "無法匯入所選附件。";

/* An error message indicating the selected attachment exceeds the megabyte limit. */
"The selected attachment exceeds the %@ limit." = "所選附件超出 %@ 限制。";

/* Description of error thrown when a remote image could not be loaded. */
"The URL could not be reached or did not contain image data." = "URL 無法連線或不包含圖像資料。";

/* A message explaining that there are no map areas for this map. */
"There are no map areas for this map." = "此地圖沒有地圖區域。";

/* A message explaining that there are no map areas for this map and to tap the button below to add a map area. */
"There are no map areas for this map. Tap the button below to get started." = "此地圖沒有地圖區域。 點一下下方按鈕開始使用。";

/* A label for a text entry field that allows the user to filter a list of association results by title. */
"Title" = "標題";

/* A label for the element on the "to" side of a utility association. */
"To Element" = "至元素";

/* A label for a button to choose the current date for a field. */
"Today" = "今天";

/* Text indicating the total count of association results. */
"Total: %lld" = "總計: %lld";

/* Town (Level of Detail) */
"Town" = "鎮";

/* A label for a button to begin a utility network trace operation. */
"Trace" = "軌跡";

/* A label indicating the index of the trace being viewed out of the total number of traces completed. */
"Trace %1$lld of %2$lld" = "軌跡 %1$lld/%2$lld";

/* A label in reference to a utility network trace configuration. */
"Trace Configuration" = "軌跡配置";

/* A label indicating that a utility network trace is running. */
"Tracingâ€¦" = "正在追蹤â€¦";

/* A label for a button allowing the user to retry an operation. */
"Try Again" = "重試";

/* The accessibility hint for turning the auto-pan mode off in the location button context menu. */
"Turn off auto-pan" = "關閉自動平移";

/* The default title of a map area with an unknown title. */
"Unknown" = "未知";

/* Text indicating a field has an unknown validation error. */
"Unknown validation error" = "未知驗證錯誤";

/* A label to use in place of a utility element asset type name. */
"Unnamed Asset Type" = "未命名的資產類型";

/* A label for a section in a list of possible values that contains a single value outside the list of valid values. */
"Unsupported Value" = "不支援的值";

/* A message explaining that unsaved edits will be
lost if the user continues to dismiss the form
without saving. */
"Updates to the form will be lost." = "將遺失對表格的更新。";

/* A label in reference to a credential username. */
"Username" = "使用者名稱";

/* A label for an unknown utility association kind. */
"utility-association-unknown-label" = "未知";

/* A label indicating the feature form has validation errors. */
"Validation Errors" = "驗證錯誤";

/* Text indicating a field's computed value must be within the
allowed length range. The first and second parameter
hold the minimum and maximum length respectively. */
"Value must be %lld to ^[%lld characters](inflect: true)" = "值必須為 %lld 到 ^[%lld 個字元](inflect: true)";

/* Text indicating a field's computed value must be an exact number of characters. */
"Value must be ^[%lld characters](inflect: true)" = "值必須為 ^[%lld 個字元](inflect: true)";

/* Text indicating a field's value must be convertible to a number. */
"Value must be a number" = "值必須是數字";

/* Text indicating a field's value must be convertible to a whole number. */
"Value must be a whole number" = "值必須是整數";

/* Text indicating a field's computed value must be within the allowed range.
The first and second parameter hold the minimum and maximum values respectively. */
"Value must be from %@ to %@" = "值必須介於 %@ 到 %@";

/* Text indicating a field's value must be of the correct type. */
"Value must be of correct type" = "值必須為正確類型";

/* Text indicating a field's value must exist in the domain. */
"Value must be within domain" = "值必須位於網域中";

/* Text indicating a field's value must not be empty. */
"Value must not be empty" = "值不得空白";

/* E.g. Open a hyperlink. */
"View" = "查看";

/* A label indicating a utility association's 
containment is not visible. */
"Visible: false" = "可見: false";

/* A label indicating a utility association's 
containment is visible. */
"Visible: true" = "可見: true";

/* The cardinal direction West. */
"West" = "西";

/* World (Level of Detail) */
"World" = "世界";

/* World (Big) (Level of Detail) */
"World (Big)" = "世界 (大)";

/* World (Small) (Level of Detail) */
"World (Small)" = "世界 (小)";

/* A message explaining that the indicated number
of validation errors must be resolved before
saving the feature form. */
"You have ^[%lld error](inflect: true) that must be fixed before saving." = "您有 ^[%lld 錯誤](inflect: true)，必須在儲存前修正。";

/* A label explaining that credentials are required to authenticate with specified host.
The host is indicated in the variable. */
"You must sign in to access '%@'" = "您必須登入才能存取 '%@'";

/* A button to change the map to the extent of the selected trace. */
"Zoom To" = "縮放至";

/* A user option specifying that a map should automatically change to show completed trace results. */
"Zoom To Result" = "縮放至結果";

